留學撚入一入

你地都係咁
平時喺香港聽歌唔會話特別留意廣東歌
但係去到留學果到
就會特別聽返廣東話歌
而且聽嘅時候有好多畫面閃出嚟

如果嗰排遇到啲咩不順開心
再聽到自己地方嘅歌
真係會喊出來

冇聽到圍有廣東歌

咁咪主動去睇囉